你可知道 對我做過 什麼最殘忍

「就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

雖然表面上 我還是完整 那個我

可是身體裡 有個什麼 已被刺破

愛情的神經 以後 一快樂 就難過

能不能等一等」

你要過得要好好的

早抖

我會 thx